再講一次，被裁空姐，黃嗰啲識得搵黃色經濟圈搵工，藍嘅先要做雞

Push

其實黃色經濟圈個市場短時間內容唔容納到咁多人

黃圈暫時最大問題係冇啲比較有規模嘅公司
好多都係小店勉強叫收支平衡

空姐柯尿係米飛上空中

仲未計有啲識得開舖做生意

岩
所以我都唔明黃店賣得貴過人有咩問題

就係有咁多人成日賣貴啲就人血

肥絲大隻？

肥你老母咩
未見過呢套gif來源係乜?

黃店收銀師執枱師要人

你估黃店有大集團咩有呢個時勢都救唔到咁多

鬼滅之刃.？

報過串嘅藍屍前空姐
一夜夫妻百二蚊
無限Q
all you can fuck

冇得撈咪開鋪做生意嘛，咁做咪多間黃店囉

不嬲都係講緊黃色經濟圈，你唔知黃賭毒，黃係代表乜？

呢個諗法正面好多，但我諗未必有足夠空缺收晒佢地

hktv 送貨師

黃絲係空姐

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

味之天使

腿張開算啦